女老師自稱「很淫蕩」...聯手閨蜜獵鮮肉！硬上3名高中男生

美國再次發生女老師和男學生上床的案件，24歲的年輕老師泰莉亞（Talia Sisco）跟23歲的閨蜜蒂娜（Tina Pourani）聯手「獵豔」，對象是才15到16歲的未成年高中男生，兩人已經至少已經強迫3名男高中生上床，還聲稱自己「很淫蕩」，警方認為應該還有更多受害者。

泰莉亞在聖荷西的伯納中學（Bernal Middle School ）擔任老師，不過她與好朋友下手的對象並不是學校裡的學生，而是3名15到16歲的高中生，並且是透過家人朋友認識的。針對兩名女子的調查從4月就開始，相關人員接獲通報指出，泰莉亞和蒂娜透過社群媒體，聯手誘拐高中男學生，安排見面之後強制發生性行為。

警方蒐集了許多相關的照片，包含有性暗示的照片等等，兩女還多次向青少年宣稱自己「非常淫蕩」，最後遭到逮捕，並被以對未成年人口交、非法性交、安排見面並性侵等罪名被起訴，涉嫌較輕的蒂娜後來獲得交保釋放。

聖塔克拉拉郡（Santa Clara County）警長史密斯（Laurie Smith）指出，可以確定受害的不是伯納中學的學生，但校方依接獲這個消息，立刻就開除了泰莉亞，「我們認為還有第4名受害者，已經有證據了，但無法掌握身分，我們還在找有沒有更多的學生受害。」當然若是有更多被害人出現，這兩名女子會面對更多罪名起訴。

快點

快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快

當

我有講過

唔理咁多廿十四 二件
快點強姦我

女老師圖

快！

▲美國女老師泰莉亞（左）與閨蜜蒂娜（右）聯手，性侵男學生。（圖／翻攝自Daily Mail）

圖又冇link又冇學人開post?

右

Ok，我重接受到
快點強姦我

左邊長期缺氧咁 連登仔有冇咁飢渴

左邊留比你地 我要右就ok

屌
好在冇講過

執下應該唔差

屌你老母, 即刻強姦我

有無得齋屌個閨蜜

右邊快點
左邊冇講過

勇者

右邊快點強迫我

兩條女幫你含j

唔係好多人試過

學生有福

童子雞

右右右

黑髮果個好撚正

快

美國d女人特別鐘意sex

右邊快點強姦我

3p我ok
左邊自慰
右邊強姦我

我做佢哋性奴都肯

右邊

好似依兩個

一啖砂糖一啖屎

左邊男人嚟

跟機

左同右都請一起來

快點性侵我

Rape me now

點解美國中學生咁爽 十幾歲就有人幫佢地破處

你的樣子...

右邊好正

樓下冇講過

右邊成個黃淑儀咁喎

年輕鬼婆版
屌得過喎

左面奶屎眼，右面含撚

我都第一時間諗起

中學已經玩3P

鬼佬真係on9
咁正既野香港恨都恨唔到

早知死都過美國讀書

唔知點解左邊嗰個好似達哥

做鬼佬真係幸福

其實外國依啲老師咩心態？
係未鐘意玩細佬？

似到仆街

其實本身係咪右邊果個話同學生扑野,學生覺得ok,但點知左邊果個過埋嚟跟機,學生即刻不了仲報埋警?

強姦仲含J?

我都接受到，跟機ok?

想去美國做老師食學生哥

一個坐蓮一個坐我塊面

[dragonboatfingj]

伊藤潤二啲人原來係真嘅

卓迪太太秘製雞批

no pay ok

我要右果個